有冇人執到粒咪咪

有個FD踢波個陣甩左粒LIN

話說佢唔著衫踢

之後就入左波

跟住學D足球員胸貼地咁滑地下

點知一滑個下

捽甩左粒lin

我哋成班FD見到已經笑到仆街

咁我哋就叫白車啦

聽電話個個都笑住問我哋喺邊到咁

之後去到醫院

個醫生問粒LIN去咗邊

我個FD話:粒LIN有用㗎?唔撚係呀??

粒LIN而家應該仲係球場到

咁返去搵已經唔見左

我個FD就係咁冇咗粒LIN

Show Blocked User - 心地唔好呀

嗰兩粒軟嘅綿花糖 亦都變左兩粒硬嘅橡皮糖啦